主人中左腹膜炎.....

啱啱一歲多兩個月
上星期突然眼腫唔食野，睇完醫生話有冠狀病毒
跟住果幾日食藥都係時好時壞
尋日高燒覆多次診醫生話確定係fip要轉類固醇

想問係咪都唔捱得好耐

Fip好多時都會誤診
可以睇多一間先

巴打加油
希望貓貓唔係真係fip

而家都仲肯食野

我都識有主子中左

乾性定濕性？
好似乾性冇咁大件事

乾，眼有事
冇腹水